[PS4/Switch][SRW]超級機械人大戰T集中討論區(3) switch彈彈波 得ps4日版未偷跑

發售日：2019年3月20日 (有中文版，台版/港版翻譯)
機種：PS4/Switch (有下載版)
CERO：C
另有多國語言支援

前討論串

(2)
高登現討論串

官方網站

PV1

PV2

第一關試玩動畫

第二關試玩動畫

特典關試玩動畫

參戰作品OP集

恆例行事

舊參戰作品
無敵ロボ トライダーG7
聖戦士ダンバイン
聖戦士ダンバイン New Story of Aura Battler Dunbine
機動戦士Ζガンダム
機動戦士ガンダムΖΖ
機動戦士ガンダム 逆襲のシャア
機動戦士ガンダム 逆襲のシャア ベルトーチカ・チルドレン
機動戦士クロスボーン・ガンダム
機動戦士クロスボーン・ガンダム スカルハート
機動戦士クロスボーン・ガンダム 鋼鉄の7人
機動武闘伝Gガンダム
装甲騎兵ボトムズ
装甲騎兵ボトムズ ザ・ラストレッドショルダー
装甲騎兵ボトムズ ビッグバトル
勇者特急マイトガイン
勇者王ガオガイガー
トップをねらえ!
劇場版 機動戦艦ナデシコ -The prince of darkness-
真ゲッターロボ 世界最後の日
劇場版 マジンガーZ ／ INFINITY
ガン×ソード

新參戰作品
★カウボーイビバップ
★わが青春のアルカディア 無限軌道SSX
★魔法騎士レイアース
★楽園追放 -Expelled from Paradise-
ガン×ソード

鋼鐵七人、子嗣、Last Red Shoulder只有機體參戰(New Story Dunbine有劇情)
亡靈/極殊兵特別參戰(與OG無關)
G確認為原作完結後劇情、GGG已是EI-01戰後

請所有前五話以外劇透內容粉色+細字，劇透圖用URL而非IMG(發售半個月後解禁)
另外除非此前已有人開新post，請1001爆post者開新post
多謝各位合作

第一至五話情報

=============
簡單Q&A

Q︰點解無天元/帝皇萬能俠/宇宙騎士/GGGG......(下刪N字)
A︰

Q︰咁幾時有天元/帝皇萬能俠/宇宙騎士/GGGG......(下刪N字)的機戰玩？
A︰問NBGI，而家眼鏡廠都無埋了

Q︰有無續集？
A︰自V開始已趨向為一集完

Q︰今集有咩特別？
A︰出都未出點知 但係已知可修改BGM(只限PS4)，仲有亡靈/極殊兵特別參戰(見上圖)，另外有遊戲版的真三一龍可用(不是三一真龍)

Q︰亡靈/極殊兵係咪特典版先有？
A︰中途點都會加入，特典比你提早到第二關起用

Q︰可否提早入特典code ?
A︰switch日版已經可以入 但自己衡量後果

Q︰點解港版無特典code?
A︰等20號正日可以上eshop down返

Q︰點解1x話打後係咁彈game?
A︰暫時發現switch港譯問題 ps4好似無 等更新/轉返台譯就ok 日版無問題

=============

香港時間18號晚9點開始
直播地址

重點內容
-機戰T及相關情報
-新產品情報
DD及X-Omega的新動情報應沒太多人想知
出演者︰赤羽根健治、阿座上洋平、相沢舞、三上枝織、寺田貴信、最上頌平、他

邊幾代機戰有G高達

ExC3 Bonus果個效果最難揀
今集要手長定腳長有著

我個人覺得你都ex3左，姐係殺左d機，咁都近敵機，所以加攻距會好d

想改釘宮但能力唔高

如果仲有野想放落Q&A就講 暫時諗到咁多

我揀移+1

lm

腳短果堆真係咸出黎
但係又有幾隻手短打唔到人

[無劇透]玩了30關左右，以下目前為止的感想

。總體比V加埋X仲要好
。作品整合成同一世界觀，如舊日機戰，幾乎沒有次元震之類
。聖戰士TV再次失望地完結參戰，但仍有重戲分，並熔入OVA劇情
。聖戰士機體不堪一擊
。完結參戰的G高達令人喜出望外
。魔法騎士機體非常弱，還不如牛仔小飛機
。合體勇者特急強大
。勇者特急完結參戰，不用再經歷純真腦殘波的折磨
。世界最後之日史上最慘烈閹割
。G7參戰意義不明
。夏羅古目前仍後弱
。中文錯別字、錯詞彙、句子不通、翻譯錯誤非常多，而且看得出仍是找中国人譯的。
。魔神Z的人名翻譯令人沮喪。
。嘰哩咯前所未有的弱，異常難生存體。
。困難模式零改比前兩作吃力。
。對比VX，本多誠意算多了

較近就MX 同 AP

咁真係好耐歷史了

真三一果到我唔明
其他我都認同，激勵哥今次終於無雙唔到

魔法騎士會3機合體？只升光就夠？

聖戰士弱
大概第幾話參戰?

今次個哈曼有d料到，一下秒左滿血既黑白合同zz高達

隨時被敵卒滿血秒殺。但好玩。 十幾話才登場。

劇情大閹割同修改，號、真龍之類怕且不會登場了。

根本廢jer
安潔拉都勁過佢地 加埋

今集既林友德係歷代最強

異常難生存體

今集劇本真係幾好，作品同角色終於見返融合

ace左30%以下 開到

試過屈到10%血開技，都唔係特別痛
係咪改廢左

有冇人答到我，5改神高點解冇開氣合

想問下0pp0改0tacp嘅清你地會唔會商店d強化部件用

打撚左成朝都未過38cls

杜門迷茫緊

劇本真係好左好多，目前滿意。
有望重搭機戰樂趣。

開到都冇撚用
本身裝備都廢架啦
大招cacc

有全A精片

即係早期唔開，要等到劇情後先會開?

利申玩到第9話

勇者王第一次出場 敵方打佢幾次9x%都避到 反擊就下下critical 痴左線

其實今集有shootdown係好易開到

OE比你食左?

NEO

MX 同AP 易入口啲嘛

想睇0改0養成神人打29關

裝甲騎兵要引人去南面果關都差d唔夠力清場

勇者王幾話出?

嘩屌 魔法騎士大技係格鬥 但係駕駛員係射擊高啲

你講邊個

改玩菁英mode
咪得

GGG咪係假勇者王

真勇者王係艾爾多拉魂

唔信既話自己比較下戰鬥畫面，睇下邊個誠意高D

番黎了
Switch日版都偷左？

yes

今集係神作預定

x2
俾杜門行得再快啲衝SR

有冇人記得v同x敵人係固定level定係跟住我軍level上
玩玩下比卒仔高我5lv

想挑戰下唔改機打到最後

未玩
神作唔敢講 但一定坐X望V

劍與盾 綜合實力如何？

係槍與劍？

Switch中文版 成日彈game...

真 ？

我自己玩switch版
有d位直頭係有個黑色格食左個字

係 唔好意思

魔法騎士企係林友德隔離啲命中回避都低到
又無集中打條毛

彈左4-5次 話咩錯誤就彈出

有冇轉台譯，港譯會有問題

邊個網可以搵到歌 想轉走G gundam系列 做Op果首

我想問 係咪同ps4只有畫質差別

我見畫質郁相差不遠 咁緊係買switch, 但大地圖果陣 會唔會ps4係3d 模型， switch 變左以前gba 果d 2d 咁樣

琴晚改左激勵哥先知今集唔勁

唔會

問番先
旺角邊度買switch日版平？

試下先 thanks

激勵哥姐係邊隻

明人都係op
ace 對比van嗰個勁太多
van170氣先反擊1.4

裝甲騎兵主角

有邊幾部機勁一定要升？暫時升爆神高同主角

cowboy bebop飛機
gaogaigar
真三一
黑百合
勇者特急

終於有人問

我仍然拎激勵哥去無雙

美少女有冇人升左，有修理

巴打好有愛wo

牛仔飛機有乜咁勁

除左修理 佢垃圾一樣

打錢
ace左150氣 1.5

新手1問，瞓身谷魔法騎士隻獅堂光有乜後果
（之前9玩機戰）

11話就見到佢

Thanks
咁槍與盾呢？冇話大愛情況下值得升？

呢集應該會多左人有心機玩到3週目出15段改掛

啱啱記錯
120氣 以上1.5錢

留定名先 等日版唔追post住

希望聽日有得玩

最強戰艦都唔講

打到15
主力
G高,勇者王
甲兒同鐵也好廢也......

阿伯勇者型過GGG啲招咁多係咩玩法

請問巴打知唔知邊話出聖戰士？

謝謝，留定錢改佢

彈game既睇頭post呀 特登放左落Q&A

槍與劍下話

部野射程好短吓

好有用

魔法騎士班女值唔值得養

亡靈個加入

廢過西咁

槍與劍真係有D 雞肋
魔法騎屎都係

杜門 石破天驚
睇到扯左

5改加底力9同加攻擊格仔個PARTS砌埋一齊上去捱打幾好

騎士為聽歌睇女

呢部野好正

打反擊黑百合啦

請問魔法騎士第幾話岀？

我今集無用黑百合 太細力

淨係用光應該好少少
不過另外2個有應援祝福

以前gba有用過
有冇人知今集勁唔勁 值唔值得升

槍劍可以開鐵壁
魔騎

算幾好用啦 最重要係有總裁 都係局升

今集咁鍾意打鐵甲萬能俠

GBA有出過G7咩

神裁作畫

當連超級系都咁好避 真實系仲有乜柒用

菁英模式真實系無改開左集中企指揮入面都被彈率70%UP

大家D TacP 升咩先

以前練開真實系
而家玩真實系係自虐

今集難避咗
啲機唔改下打兵仔都係60上落

已經集中都懶開，有不屈就不屈

要升哂tac先
入if

不過主角前期弱的話
唔排除後期大強化

有人係YouTube直播

錯左兩次

好打得喎

機戰之後集集都有咁既水準既話
以後唔反笨大

我唔滿意架後繼機係咁樣.....

美少女仲好打過撲克同盟果4個

杜門一黎就140氣
我想睇個發動畫面

修維機，花園麗啦

今集啲修理補給機好好J 部女忍者屎忽機關槍

無氣力需求嘅5格P再加識God Finger嘅維修機
邊度搵

18話魔法騎士路線SR係乜？
最憎呢D開場唔講嘅SR，到增援黎左D主力行開左又要趕頭趕命

啲經費係咪落哂畫亡靈

code 20號先用得?

打曬好似有幾句特殊對白
但係唔覺有乜特別

要SR就要打晒

是是是是yesyseyyseyse是是是是yesyseyyseyse是是是是yesyseyyseyse是是是是yesyseyyseyse

美少女後期有冇絲帶或者其他招追加?

等陣落深水埗買,有冇好心人知有冇貨?
問個低能問題,玩到Z3 冇玩VX
想問依家重有冇 寺田精神?

想問下
TAC管理個度
揀氣力激發好 定係 SP 激發好

Switch 日版尋日可以用到code啦

今集Z高達真係雪得

中文要等正日更新

有愛就要用

Zeta真係有愛先出
其實V開始超級系根本勁好多

今集T邊套定位類似係大和號/魔神英雄傳咁既主線?

V x我都等到奶油出黎就升爆哂zeta

點入！

魔法騎士主線

V開始已經唔算一線
但又未廢到唔用得
加埋d戰鬥演出已經係game入面既良心（睇下勇者王變左cutin王
有位淨我會照出

部機啲運性重差過G個堆

真係唔知 不過我主角過左100擊破
行非正規線

高達個堆最勁個幾件都盡量會升
習慣黎
反而海盜真係唔知升唔升好

youtube有傻仔直播

有冇人升孖Z?

姐係要做哂d if野啦
跟下以前d條件打下先

link?
我入去望下幾耐被人BAN

幸運星 俾主力刷BOSS拎錢

btw你第幾關入

正規線
擊墜數平均到3x個ace
主角擊墜6x入左

34話之後

主角已經過一百！
期待

好，努力升ace先

好似tac都要升哂先入到if
好缺

竟然係日本channel!

巴打你亡靈出場嗰關有冇清曬卒仔

勁，你唔死。直接將你升天

夏羅古幾揪得

以機體黎講

分分鐘玩過v就有

改爆實屈架

剛入手第三關。係咪唔會有閃光高達

戰艦勁唔勁係睇佢有冇決心

戰艦有p武器已經贏一大截

冇，風雲再起都冇

攻略網

分歧無晒指揮想死

仲有人整攻略(中文)
我係咪眼花

唔知有冇隱藏
但現時最高攻嗰招都係P武真心正
撫子要企定定先出到

印象有清晒 拎少左3點

主角其實算勁 空S宇S

撫子一定要加hit run先用到

上集雷莫船長又係勁到癲，精神有決心有p武

有冇巴打知道今集啲隱藏要素有咩

以前玩撫子一直都要咁，Group曬敵人用相轉移砲map再hit run 麻煩卻很有用

魔法少女個三部野點解可以咁廢

果架根本痴線既，決心到幫全體+100能力
自己5格又加多10能力，再配埋魯魯修好似加成135能力
就算hard打咩boss都係2、3招就秒

冇追到post就心急出去買左

想問ns買左實體日版 係咪冇可能將隻game既語言轉到中文

完全睇唔明日文

阿莉比有冇狂戰士系統？

今集鐵甲萬能俠定位似傳統個隻

擊墮過50有ace能力

後期會好d ,不過都係廢

好j就得啦

好想知點入隱藏關

今集係60
上集要25個大ACE先開到IF路線,最好平均D殺人

好似比X好好多

記錯，應該60先岩

擊墜數達到60就得到王牌獎勵

出場時氣力+5 並得到下表的獎勵

擊墜數達到80就得到偉大王牌

出場時SP增加25% ExC+1(由最大值的50%增加為75%)

如果學得特殊技能技能 [王牌尊嚴]

擊墜數50就得到王牌獎勵 70就得到偉大王牌

咁on9

清場清到悶
G
勇者王
勇者特急

買ace 50

清場點解唔用ZZ

D TAP用黎買攻擊者仲好啦

想問下除左gunbuster 神高 大魔神 三一呢班早級大佬

有有冇邊幾部有價值升

無愛
唔LIKE 捷度

巴打初玩？
比各機師開ace bonus都好緊要
部份技能響戰冑以外都有用

Dann of Thursday？
利申未玩，但機應該中途幾次強化肯定唔會廢

感覺今集兩部萬能俠都幾好閃
運動性仲高過社長部G7

虧到喊

請問大家冇冇資料網 想睇下5改同ace能力

日文都好

未試過早出GAME 連獎盃LIST 都未更新到

但超級系要壓血先勁喎

用地圖炮+必中射到壓血

暫時除左手短之外都打得下
利申: 第十關, 幫佢加左一格移動

小學雞

幾時出返小隊系統
成日出哂d主角機已經爆哂位

邊有咁快有

Gun Sword 迴避唔差

升機黎講，杜門由頭到尾god finger
同 ggg風起雲動拳由頭用到尾，唔會後悔

星期4 由佢啦

用死2部又悶左d既

都係個句
有愛就升

今集好撚多人殺

加美尤集集有用
幾話出寶少?

肯畀錢改機畀pt加技能加強化part咩機都可以推上前線

五改bonus唔錯

常駐1.2
Ace反擊1.4
反面仲有新招
唔升？

要求25個ACE係要擊墜60定80?

如果而家開始玩，之後先入特典，個save係咪就冇得即刻用極殊兵？

冇
要重玩先有得提早用極殊兵

今集隻膠膠膠 膠膠膠 膠佳架唔知覺得無以前咁正
入BGM果度好無力咁

睇你要換過對喇叭喇

笑Q死

身為og fan boy
冇唔升亡靈既理由

不過見到Alpha2之後再係機戰睇到勇者王合體又燃返

我覺得三一gunbuster夏羅古實力應該最top

問過G高達未

鋼管女招式真係好淫
希望係隱藏有得收

GGG個罩弱左好多，以前明明全屬性擋3000
今集只係擋到射擊屬性1500

想問下幸運係唔係疊唔到牛仔/宇宙海盜？
同埋援助招1.2都好似疊唔到？

之前黎講25 ACE坐底
不過達成呢個條件的時候Great Ace都應該最少一兩個

今集CERO C肯定又關佢事

今集擊墜易升太多
我全隊ace比冇ace多

如果以當年K隻黑歷史黎做基準
佢會先強化一段變陸S加埋有電磁盾
再響尾段最加神裁+合體技
同埋今次係新參戰
我諗唔到點解唔用佢

保志係K有無得用？

玩到15話
劇情上暫時覺得可以，多蒙個故事後續、Gunbaster 由頭開始、Gun/Sword 呢類都吸
但，真係好撚Hea
敵人卒機永遠得一兩招
渣古3得一招？熱能斧呢？火箭炮呢？
D出招動畫hea撚到，完全唔撚熱血
部GGG已經樣衰，用埋招絕招都係好撚hea

仲有部垃圾主角機，樣衰都算，d招射2炮就算
仲有呀，玩精英唔改係打唔撚到人，部星際牛仔3600血，出黎係比人秒，究竟想人點用佢？
仆街啦Bandai，究竟有冇心出game
唔係有G有Gunbaster 同勇者王，真係唔撚想買

唔出ZZ我都唔知點玩
有map輕鬆好多

星際牛仔 你預係唔會比人打中啦
一打中就即死

160運動性
命中都6-70%
有撚用

卒機得1招最大問題係無可P,好煩,無得反擊

要用精神擋啦
我出星際牛仔都係用黎set位援攻

樂園追放部野換左機之後幾好用 好過激勵哥

渣古3熱能斧火箭炮

成日浪費左我個反擊回合

15話之後果條線好難揀, 兩邊都想玩

激勵哥垃圾桶見啦

就係要9hea 軟性推3d 機戰

好撚得意

真實係算勁
同埋靠閃嘅機有不屈有安全感d

又用得一關？

二週目

未有幸運祝福之前 就衝佢埋去儲氣力1.4倍錢清場
ace後同有幸運祝福後 就用佢衝上去用一下集中就反擊扣卒仔血
再等其他人上黎尾刀or放map炮

隱藏，同鋼管女一齊入

玩菁英我諗官方唔會預你地0改，始終唔同og ex hard

總之入到if就皆大歡喜

成段野咁似N咁多年前UX比面初音果條友咁

一周目入唔到if本來冇乜所謂
但20號前爆到機就有d所謂啦

2周目無條件入，定劣黎！

實爆到啦

快手打先

今次唔得,x真係9住過,今次要拎齊sr,真係要諗

得一集OVA都有機換
利申冇睇過

今次係多左機
又難打左。

釘宮配既大波妹

我搞到佢一部玩無雙咁濟

嚴重劇透

自膠 原來講緊坐

後續小說仔都生埋

有部六人精神sggg, 唔會輸既

抖下先
衝撚左好多話
聽日收工再玩

20關點一野打爆架艦

呢度單挑真係
睇番@3無風雷龍真係差好遠

Sor 大佬

TAC Grade 6大家揀咗咩???
正常係咪應該揀SP

救命,20關SP點一下打爆隻艦

原來得限定版先有EONIANーイオニアンー
好彩冇買普版

咁快grade6

想問下lanuage 用台灣
God Finger 係咪都叫做爆烈神威掌？

15話開到GRADE 4
GRADE 5, 6 好遙遠

出擊時
全員SP+20/ExC+1/氣力+10

你哋會點揀

假勇者王勁唔勁，見有4人精神

g高達改5改都夠力

10改打得8000
支援隻隻野唔過3000

脫力 包圍 分析 爆擊做齊？

係

新手一問 Switch版個特典係唔係好似PS4咁有張紙
打開唔見打左個突

等陣,成隊人冇隻識脫力喎

我用五改真三一最後個招加未改爆主角最勁個招用分析攪掂左......

夏羅古

得21LV
應該唔夠LV

睇第頁頭Q&A 啦

搏到支援爆擊過左

Oh, thx! 咁我等埋先開game

柿小路同g7今集有合體技

我揀左氣力

不如cut撚左零件佢啦屌
都冇既

好滾動 終於有人識見返人睇頭Q&A

30話分隊

氣力先最好

等到20號應該都夠你打到4x關

打到28 休息下先🚬

冇睇過魔法騎士,有蒙哥拿既

莫哥拿初出係呢套clamp 好似係

因為套野係CLAMP媽既作品
實際上，XXXHOLiC同TSUBASA翼既Mokona係複制品
呢隻先係正牌

嚴重劇透
正樹宇宙大爆炸
有冇重畫到？你諗下？

林友德一加入成班好閃左好多

今集係咪冇帝皇萬能俠？

睇Q&A唔該

艦隊指揮神技

頭幾關用晒d錢改黑百合

重玩好過

儲tacp自己買咪得囉

㨂夏洛古啲關虐待自己
我玩 normal
都下下 7 80 命中

玩到25關 開始一關要打好耐

我好似仲未見到我方打人係100%命中

唔該想問下機體啲特殊能力有無得㩒入去睇detail

NS可以㩒一下「-」睇，PS4應該係㩒PAD位

唔改機好難100%

爆左機 54關到

你if?

諗住用psv remote play玩 點知用手機share wifi比psv搵唔到部ps4
咁咪無得返工玩

想返工玩點解唔買NS

無驚玩咪唔買住

今集究竟咩事
次次對面十幾二十%=100%

日打夜打差唔多啦

UX哈姆:射擊的話我還叫作有點自信(97%)
miss

我三下8x %
連續miss

上定下if

仆街咁搞真係下下都要SAVE

呢層...我都唔知

0改班巴打打成點

我加奶油連續三次打人8X% MISS
人地2X%中,咁就死咗

畫面有d真係hea既
但係講難度方面
難咁咪轉返normal mode玩囉
option哥到任轉既.......

牛仔3600血
防一下檔一招 咪有底力囉
或者開個集中

拎唔哂sr point 得51粒 唔知係咪錯覺 今次故事幾好 係 估唔到最終boss係...之外

除左木連分兵仔難打之外

on9仔

奶油我放左入雪櫃

你地打到咁快 又個個入唒隱藏關 點跟呀

淨係改武器打菁英
已然頂唔順d命中走去玩必中鐵壁流

其實黑白合勁 用到last果關都用緊 又高移動

打完

好過X, 同V差唔多

動畫最驚喜係rayearth, 最失望係infinity

但鐵壁暫時得阿伯x4有

女主預設生日有鐵壁，心諗好彩用咗預設

用左痔田

0改武器應該打唔到菁英

我14關見三方混戰就4改武器
去到38見到回合限制+敵人分佈再6改埋

屌你d三方混戰真係一場比一場刁鑽

真實系全部都係裝飾
除左一貫超級系既神高

聽日返工先開始二周目 好累

洗牌同盟有邊部好用?,想練神龍

阿寶

聖戰士最尾個招型撚到
但脆到仆街

DLLM 啲中文求L其，校對都唔L做就出街

今集招再攻擊,呀寶同激勵哥,都係要升技量先開到,以往點洗咁做呀

咁先係正常

以前其實都係要加技量先有效率

配左完美反擊俾佢

第14關好燃，媽呀

到底special order條件係點先開到？

聽你地講仲諗住好似x有得長用某人
開心佐一陣
點知一關

第19關個sr好難搞

點解SP 次次出場得一半, 係咪因為SR Hard 所以咁?

自從Z3 就係咁

thanks, 太耐冇玩機戰

變咗每回合回少少

換完後繼機，又有打劫關

X只爆普通mode全SR
今次玩菁英mode
唔駛趕回合好玩好多

我都係 34 之後入個關
15 隻 ace ？

機界新種

最終BOSS

槍與劍同宇宙牛仔
唔知練邊個好
宇宙牛仔幾好閃
槍與劍有巴打話練到打無雙

前者開到overflow就無雙

20打後SR沒有最難只有更難:

請問咩叫overflow
sorry, 對上一次玩機械人大戰系GBA年代
好多術語睇唔明

氣力，主角裝sp部件已經無限預見，sp夠用

友德指揮官4 加指揮艦隊
5格內35% 命中閃加成實在太狗

0改機到後段都夠閃?

屌⋯ switch 彈到打唔到

係咪今日有日版ps4? 入手既巴打分享一下，真係等得好苦

唔夠，對面7改

點解G7 咁撚廢

改台譯之後冇彈過

釘宮部機又話係精密計算到接近予測未來快到音速都打得中
點解都係會miss

其實我彈過一兩次 only

渣古3解說夠話佢好多武裝啦

槍與劍部野值唔值得練
有啲想練佢但又唔個勁唔勁

釘宮參戰真係意義不明

同翠星差唔多

後期學左2招技勉強踩住一綫既，係脆d但有鐵壁頂雞頭

波蕾二號果場，機體名寫卡碧尼
但對白寫邱貝雷既？

inter mission 襟pad 制有special order 既條件睇

真無雙，gunbuster GGG 真31

港名求鳩其，等更新

佢部野冇鐵甲真係好脆

我而家玩dann 同黑白合 兩部一開場就沖入對面玩反擊無雙
裝埋重力波完全唔怕乾塘

招最終技預算高過翠星好多

玩到38已經冇位出佢

獅堂光隻兵仔都有極

阿寶馬沙幾時出

寶少2x
決戰4x

柿小路5段獎勵係咪補給加5氣

用嚟打明人個堆兵一流
下下貫穿

多謝巴打解答

算幾硬啦，紅血差唔多唔死咁

唔睇頭post咪會彈

玩到第22話，打到有啲吃力，有冇朋友對呢關嘅sr point有建議俾小弟？

玩左switch版一日
慣左用左下4粒黎移動
而家手指公好痛

用唔慣菇黎郁 好唔穩定

p4都用開菇冇問題bor

點解我打到30都無見過阿寶 係咪分支黎

有D對白仲係寫沙也加,士郎
自護兵死講吉,自護

反正佢所謂港中都係轉D唔轉D,又會彈GAME
轉返台譯算

用菇黎郁真係好怪
我返到屋企都係用PS4手制轉返入NS玩

iphone個ps4 remote play又幾正 係公司都可以偷懶玩
ipad就唔掂 無震動feedback完全控制唔到

手提switch啊 唔係駁電視
個手勢耐左 係會令左邊手指公好痛

如果佢有得長用就會好似X咁變擊墜王

我慣左用菇，p4 ns都係

好唔慣NS右邊粒菇,成日HI到

有得P既map 邊有咁爽

今集無咩map好用 zz又行得慢 gunbuster又寧願佢大大力打boss唔好哂回合數打卒

真志雷馬做壞左

無可p大大力map好煩，今集仲要多怪

其實ZZ算好用啦…我V X都係擊墜王
變MA set好位打爆一部機多重行動再掃一炮
GGG果個P map黎但細力

好掛住時獄篇基神一個map打到全部殘血跟住成班人餓狗搶屎咁沖上去刷ace

ggg撚有p map，轉左太空裝就固定左啦

gunbuster 裝hit & run 夾多重 清卒快到 又易夾位

3Z又易得滯

仲有就係今集主角機個map
我就係成日用
搞到主角機top Ace

想問50 70果個ace點拎

買

唔化算 開頭升grade好啲

唯一可惜係冇左奇蹟

上集有得用魔法幫部zz黎教位放炮都還好
今集無可p自身map真係好難搞 連超級霸王電影彈都無，仲叫g高達？

btw if路線係普通ace定大ace？

緊係all in攻擊者，見住g高達一下25k傷秒7左4合一盟主，真心爽

嗰時人人有map又太易玩
冇乜趕路嘅感覺

同牙利比無double finger

呢招就算啦
本身美少女就唔應該識爆熱神掌

應該if到掛

菁英MODE會唔會自動入IF

原來仲有兩日先正式 幾時先有隱藏

未買GAME 不過想問下
今集菁英mode玩全改係唔係都有難度?

我主力5改玩到30話 無改果d機拎出黎就狂死

激勵哥5改左都狂死

如果條件係ace
應該係普通A

主角招map好撚勁，不過要搭exc再動先有用

轉返台譯，而家ok

可p map最勁應該係og愁哥,舊古3發，變新古又3發，1至5格

SL大法

啱啱先玩到勇者王，飛拳全段畫面都係cutin

有冇lunch time出去搵game嘅日版手足

拎boss機黎比無得比

CUT-IN王

想拎全熟練有無話邊部一定要改
好撚驚劇情得一兩部廢機係場又迫你清場果啲

全熟練打ex hard算啦

係我錯

曾經講過部槍與劍係垃圾

一開波5改g gun
打精英mode 如入無人之境

近年除左行分支路線之外
好似唔見有呢啲關

一睇見宇宙線 得班MS 即刻行地球線

想問下亡靈個bgm有無得轉？

靠神高同寶少 完

請問有冇日版ps4消息？好想收工狗衝去買

諗起以前mx有一條分支又係分晒高達去一邊
但G gun系列無份
個條線難打到嘔

第1次宇宙線得堆啱啱出場嘅靈格斯百式同積根咋

個故事話高達隊有連邦軍既支援
所以將d外星科技擺晒另一隊

係人都知連邦係腐敗

出zz之後會好少少
但果d積根真係

crossbone同g咪跟夏羅古

今集全改裝獎勵加咩好？

有積根咪好囉
以前柒傑揸g防衛號
蒙多揸mega rider咋

出ZZ果關又係鳩嘅
積根同X1打馬士文+卒

點解x1 fc唔係繼承x1嘅改造度

我覺得以前果d好用過積根

因為x1fc係托比亞揸，改改先係西布頓揸

咁原本架x1同佢啲改造呢？

有關switch中文版 個bug ，睇嚟應該係字體問題，有啲人話轉做台灣譯名就冇問題。

可唔可以將呢一個置頂等其他人睇到?

果關得部新31打得，最慘係主角機都無呀，打撚呀

兩部x1? 唔好掛

係兩部x1

行分支都好少少
以前F得部三一同EVA俾你落去打使徒
依家應該唔會設計到咁濕鳩

今集有d位都99地，聖戰士拎完新招，下關同我講換機

請問有無古華多諾同全裝甲百式改？

盟主呢頭打完下關又暫時做戰友

又要出西布頓玩Crossbone後日談又要出鋼七既結果

鋼7既定義唔同左啦

都係屎不用分那麼細
再舊時積根都冇得尼姆咋

佢要玩後日談又唔整部X3比托比亞
你話X3用X1改改既後備件強化上FC咪成件事合理好多

舊時上宇宙咪算好
有D關你成班MS對住個海就真係喊出黎

switch 版畫質如何

@2 Brain Powerd同@3 打SEED水關

好撚正常

我記得以前F除左三一識變形，其他陸上機好似島主咁，落水游兩三格超慘，武器唔係B就C

高達線冇撚左UC(我講緊套爛鬼0096)真心玩得爽好多
ZZ線真係好少做到有劇情參戰

咁樣等2手

出左三代都唔整部x3比托比亞

X1fc出Mb
X3乜春都無出
大家明點解啦

F除左EVA同三一之外
其他機基本上好似食左惡魔果實咁

笨大終於整到隻係人玩嘅game
你話感動唔感動

Crossbone改f91有冇改造繼承?
V 嗰陣有

X1集集都搵人地部艦整野

痔田:冇買X3版權咪冇

但係兩部x1環保啲

玩到22
全改左黑百合
加回彈PARTS, 放上去無雙, 之後俾其他機搶屎
升緊主角機, 用左寺田生日, 俾左回SP PARTS 同技佢
一ROUND 回20SP無限SUPPORT 必中必閃
牛仔好閃得, 但太薄血, 有D肴
下隻升雪霸, 轉左機師, 俾翔用, 都幾好
加個攻擊距離又係可以開無雙
再之後就神高了

有d想電磁俠回歸 起碼勁過G7先

有無手足經188瞄下有無日版

今次堅係人玩

最好唔好再比啲小學雞出場

百屌成材

勇者王加勇者特急真係好好J

接受唔到兩部電磁俠得一版武器

如果黑白合離隊返來會唔會自帶5改

話晒同門師兄弟合體技都唔整翻招

都係0改

擊龍神得兩招 dllm

w連埋自爆都係得3招咋

冇咩野特別好吹奏
只係經過3Z~X重返合格線前後既分數

超AI同門咋唔係主角

V都合格既，可能大和號carry

3招喎
風彈
雷電
雙頭龍

以前閒閒地都十招

作為3Z後第一隻新系列
V都只係一隻廢物利用既機戰

擊龍神就係
超龍神得棍同一齊射擊

連埋合體技(有哂長濱系列3部)先有咁多
平時都係5-6招

最少故事叫好好睇睇先，X完全垃圾級

中意x d參戰作品多d

因為x3 爆左

之後x1 先比左托比亞

後日談冇x3 係合理既

其實應該出多招雙手炮比佢當P武用
搞到下下射人都要一齊射擊又唔係P
Eraserhead本身又唔係用黎對敵用

有露露修

諗諗下勇者王好似係勇者系列唯一無劍既作品？

凱副甲同GGGG把刀仔算唔算

但西布頓唔走又要逼佢用量產F91

唔係, 會跟改
22版前佢跟左海賊戰艦走
之後再返黎D 改重響度

佢應該係指0改既情況下離隊之後再見到都唔會送5改比你咁好死

有冇人知ps4日版有未

明明今集都岩crossbone 故事，點知又後日談

啲小兵可以關關都係得一招仲要冇可p武 好慘同好悶

想問主角有無後繼機，有概係咪變得型左

咁唔會啦
未見過送5改, 到E家D 新機入隊都係每樣1改
反而D 對手就5改, 勁多增援

反而想問
牛仔, 槍與劍, 萬能俠1, 2機有冇後繼機
幾好用, 但怕升左又冇續

咪係，你減招都無減到咁反智

上兩集d隱藏機得一招兩招真係當玩家狗咁撚

屌佢明明成班仇地球撚
偏偏得木星帝國係餘黨要比火星後繼者新自護騎住

牛仔無，槍劍會強化多兩招
萬能俠應該無

牛仔唔知
後面三部應該係一機到尾但會中間強化
不過而家機戰換左後繼機一般都會繼承之前部野改造，所以唔駛擔心

睇左劇透圖…

有時真係唔9明，用得一關既機會幫佢重畫，隱藏機反而慘過食屎

杜賓狼明明周身刀比佢閹剩INCOM同大炮

齊招e方面ggen完勝

switch個封面貼紙都幾hea

港譯奇撚怪真係
第一關玩見康定邦 杜小玲 杜小龍 杜劍龍呢d名
但撳X掣睇status變番劍鐵也
對白一時定邦一時鐵也 高靜文又變左弓社長
屌你老味可唔可以校正好少少

利申而家打到廿幾話
主打主角機 Gun x sword(腳短) 黑百合 神高 gunbuster 牛仔
然後心思思想買千值練黑百合

空氣參戰有鬼用咩
d機又廢

上兩集都有皇帝同魔神, 費事嘥錢升錯

ps4日版出未

今集得劇場版，無皇帝帝皇
btw點解連光子力射線都無埋，合體技又無

二號響Infinity基本上九成時間都無響度
而鐵甲當係最初代那部的加強版就好

第一次switch玩機戰，今晚先有得開game.問定點樣最方便save load先？謝

同問

有合體技

神高冇超級霸王電影彈

今集唔知係對方高攻定甲薄
血牛都冇乜作用, 對GUNBUSTER 有期待
但都係薄皮

隻game 買唔買得過？ 本身好唔鍾意小隊系統 今集有無？ 另外話數多唔多 好驚好快玩完 話哂隻game 都成五百幾蚊

信和無一間有

gunbuster全隊最硬

有冇話今日會返貨？

打魔法騎士個公主，本身諗住慳精神，一野車落我隻5改gunbuster到7k血

Infinity好撚過赤羽根版多多聲
X招雙皇擊真係笑死人

因為係「魔法」

Gunbuster 有冇imazuma kick先

過關即刻比布拉道學sp回復

雙皇擊CUT走左堆版權召喚獸之後變到好撚古怪

話今日無唔知係咪hea我

4舊幾水

雙皇擊係直頭Hea
我以為仲會有雙高熱火焰或者一人斬幾刀，咁就肯定燃
睇下BX的聖戰士合體技地獄合擊一人兩招都仲到好有魄力

仲高汁過之前隻sr合金系列
有得變形合體

咁樣已經可以買一隻GAME
而且會更多人買 你話幾好賺

問題係好撚脫力
一係保守D出返雙高熱火炎
一係學OVA玩雙劍仲好J
好好地2部帝皇級整招咁雞既合體技

可惜zero同皇帝無合體技

Switch個價仲貴過ps4
睇黎有得拎出街玩真係優勢黎

上集真係笑死…

快d 偷跑啦

痴線佬今集諗住ace邊條囡

上集劇情太垃圾
成個故太就魔神英雄傳搞到出事 同埋d加入理由真係講兩句就ko
仲未計有g self e套debuff所有game既神作

有 d鋪講明話唔入日版，乜上次日版x真係好滯銷咩？

N 系個時合體技多好多

MENBER落4個夠架啦，太多就乜都無晒

撫子號...

原著係射魔貫光殺炮之前係有唔同版權作既光飛出黎
不過bandai無俾錢整唔到果段

無左cc脱力唔知用邊個好

脫力最掛住vivian

zero同皇帝又唔同時空既萬能俠
冇都可以接受
但帝皇皇帝2部都係機戰出身既

NS版體驗幾好, 入戰鬥畫面好順sl又快

1.有
2.係inazuma

gun x sword首bgm好洗腦

ps4版街價幾錢

今集難得明人唔做獨行俠

阿伯

PS4 日版未見街

same
琉璃for sure

打完BOSS級主角有時無啦啦彈感嘆號係咩意思

搵到商機 完場去買野或賣野個到 可以聽佢地傾計 然後賺到錢或者技能點

之前都有
觸發商店劇情

呢個好似關關都有

迷彩翼霸新大招型爆
但我選擇了保留原色翼霸
依家想睇多次嗰招都唔得，有點後悔

係關關都會傾計 但係關內出! 之後先會有錢或點

開頭我諗過會唔會係商店EVENT出BONUS送點/錢
但試過出感噗號都係齋傾

出技能呀

新手 想請教下 打完一版,
左邊有個支線計劃>>>>> 副指示...
入到去 就咁放d人入去 就話加 經驗 or 擊毀數..

個作用就係咁？？ 好似好無聊..呢下
定我誤會左個用法？

比機會你升下人姐

就係咁 攻擊毀數好重要，屈25個ace靠灑佢

有感歎號先有技能 冇出主角機咁咪冇囉

thanks... 但25個ace係乜？？

點解松本零士啲佢品個個人都一樣樣

比返天使與龍/魯魯修我就ok

死開啦呢2套

入if路線
隻game結局有兩個，所謂既good end要入if線
上兩集入既方式係25個ace，一定數量既sr，tap 6項都開灑

okok..thanks...想問埋sr 係乜野

sorry, d terms 唔係好識
有冇話第幾話前要做到？

留名

hi

有冇得自選唔入IF

有冇ching知 sub order最底嗰個新嘢有咩條件先會出

你入if？

劇情未試過
其他都係d格鬥/射擊超過xxx 6圍超過xxx gace ace人數咁上下
好似開左5次左右

安潔
Bc都唔錯
好想瘋狂聽connective dio

請問巴打個故事O唔OK?

有d脫節
點解50殺都未有ace

60
50要裝技

60殺先有ACE 50殺要學王牌機師

用真三一, ACE 170氣力1.3倍傷, 加攻擊手130氣力1.3倍傷, 加空中S 強化配件，加ExC3 個爆擊，可以一野爽死佢

想買dlc……
有冇ns巴打會買

代代都係殺夠50隻再比王牌機師
早d拎ace技能同tac係後期多到傻

20話真係做到呢d野咩

4隻圍住 分析 G高開必定爆擊 有多餘既點開埋無視力場體型
用埋主角援攻 應該就可以一野爆到

V可以 達成條件 佢都會問你意願 然後可以唔入 行返普通

我問T

大家grade 4 揀咩?
EXC促進
範圍促進（射程）
增速促進（行多一格）

見到有人講今次個劇本係兩個人寫

你覺得會改咩
tap個系統都玩左3集啦

我會買
今集幾滿意，值得支持下

exc
菁英追回合數/三方混戰搶擊墜好有用

係game入面買吧？

用switch s/L成日都會話軟體錯誤，你地會唔會都係咁

港譯定台？

Switch日版安定

港譯

轉台
港譯會彈

tap6項應該可以唔洗
v, x我都無開過 一週目照入到if

有D BOSS 都冇, 好似京密煞咁, 得兩招, 又唔係P, 可以計格數等佢埋嚟圍死佢

請問今日有日版ps4未呀？

Thx bro,咁撚on9都有

但台譯一樣有啲字出唔到
不過應該唔會再彈了
利申冇再彈過

想知普版釘宮冇左版權歌會用邊首，繼續用首原創d唔知乜春？

原創bgm

G冇晒啲合體技咁濟
又冇電影彈

禮拜六晚彈左兩次
其實只要你keep住關關save+每場打緊都save下
用左依個方法之後無彈過 港譯都無問題
我估 利申真係鳩估 係switch記憶體既問題
只要keep住save下就解決到 有錯勿屌

劇本:名倉正博
八房龍之助

EXC吧，GACE一出有6EXC，當加速用都得架，射程就是但啦

有冇人知點解劍鐵也會變左蕭定邦

岩岩香港播果時咁譯

但佢對話照叫返鐵也

仲有徵星小超人 徽章戰士 激鬥戰車

去到星之門嗰關，彈到過唔到，轉台灣中文就ok

首先玩返新手ver爆機改滿晒d 機先

bandia出品 是是旦旦

你早40年出世就知點解

呀 仲有螺旋傑特 但應該冇機會 反而我想班鳩出現下

係都如身邊有你同無窮且無盡先

超速變形有唔出奇呀
當年村雨長牙師都有
新幹線戰士再撈返正牌EVA同飛燕初音

全部機平行向下行 正常第2回合就會過晒界比你打

隻村雨好正

應該會變左真係坐駕倉去揸敢達

無錯
村雨班女真係好正

好似鐵人28咁咪得囉

叮噹都未出

太勁，唔出得
如果電話亭

揸搖控跑車咩屌

咁仲有小露寶 小飛俠 動感超人

動感超人對東方不敗邊個贏

一次過回覆，多謝各巴打指教

你地入唒if 做左咩要ace 25部

騎士與魔法出真係要升滿

exc 招加速
食唔食埋精神個加速

主角劇情應該都有啲野要跟

me射程 2周加速

今集exc好重要，比我斬多幾部機

菁英mode易玩過標準mode是常識吧

不要再說了 有3個SR未拎到

同意 係曬d時間磨死隻王咁解

陽光手指聽得出用帶
我把聲返唔到去了

點止呀 冇集中打唔中

我有rd 明明做到

點知最後隻ai 敵rd走去打g7

比人打緊避唔到既時候一係自己開閃
一係叫琉璃幫手開閃

G系部份用Archive
音質明顯唔一樣一定聽得出

Sor有集中都唔撚中

入指揮area 都仲可以中下既

感應 直覺

我菁英mode拎杜門單拖打東方不敗
全改都比佢一下黃血
個種快感普通mode趕餐死比唔到我

有impact果時既感覺

對boss 就算有指揮 被擊中率依然係有85up
慘到on9
我走去望下對面幾多改
一睇 6改

我打甲兒重出江湖個集
dllm 堆卒機又硬又準

無用過集中，不屈or必閃

我都聽得出有明顯分別， 想問點解？ 為咗慳皮？

你打菁英mode, 無左林友德，你d 真實系會死超級系打唔中

呢隻應該係我少數唔會用高達既機戰
除左g

聲優嗌唔返

最重要係菁英唔限時間
我可以慢慢較炮俾某幾隻黎殺d boss/兵仔
升ace都平均好多

留意到金格度X1個集中係最好用
個效果好明顯 前中期
通常一開波擺佢去最前屈反擊
又好少比人打中
btw同埋想知有冇邊個機師有迴避疲勞down

前期5改 ace 社門
輕鬆殘血

激勵哥

真實系無前途

就算佢10改 無指揮開集中，入敵陣都頂唔到10round, but係大力既

老喇點嗌
柿原配得多hehe都嗌唔返全盛期西蒙出黎啦

林友德=今集mvp之一，有預見

錯，無ggg無gunbuster無神高 都唔可以無佢

玩咗廿話左右都覺得今集故事唔錯
可以放心買

有無大神已經知道if同正常路線有乜分別，關卡設計，劇情。

夏羅古聲優都80歲
有得聽好聽多d

琉璃都係

有祝福加感應，兩條友萬能到 但花後期有咩勁精神

激勵哥真係廢左好多
以前一開左異能無人打得中佢

而家開左我仲要開埋集中都仲有15%比人打中

祝福同應援都好重要
初期得郁繪有應援
變相場場用少部

係之前太勁

綠渣2改 個機師

z2太屈姐
好似黑白合咁，今次撞人都唔痛啦

ps4日版唔係要等正日吓嘛

我都想知，有冇巴打信和/黃金有消息？
好想玩呀

玩玩下變左咁
點算

唔差在一兩日，儲定歌去換好過

下晝信和話正日

寺田生日個祝福變左幸運,好彩副駕駛有

我正常生日，無郁過都無祝福wo

釘宮部機係咪讀r痕

其實最正就係鬼太鼓嗰啲鼓聲

想請教下點解要4隻圍住?

呀含

多啦A夢嘅話，大長篇鐵人兵團，新舊都冇所謂，如果一齊出就整個平行世界算數啦。

認命吧

轉台譯

點解今次冇正日哥

可叠加

係，多重行動係取SP的基本

我想瘋狂聽hina

四隻圍觀條友加10%傷

剩係練爆神高,勇者王同主角3隻
第15關打到死死下
之後有冇話邊隻值得練,真三一?

三一，gs，牛仔

牛仔前中期都唔勁，後期唔知
總之所有超級系都依然係神，想輕鬆玩練哂堆勇者系就得

有冇tacp 每個grade嘅推薦？

假勇者阿嘛 cutin 笑都唔笑下

要收作畫好呢句

牛仔主要打錢用

正一陷家產

當年有副圖係關智一幾個角色一齊出現係機戰， 我諗呢世都冇機會

布拉度 琉璃
一人裝一個hit & away邊開砲邊推前

VTX社訓

這他媽是某個跳到過去的老爸吧

東方不敗

exc可以換加速爆擊貫通再動用起黎靈活啲

馬沙哈曼波蕾2世個LIST長到

有無if路點揀

唉仆街啦

？？
wt list

懶得改返D人名，自己腦內轉換啦
馬沙 哈曼 波蕾2
內文極長

隱關+夜鶯

35關個分支，條宇宙路線炸機慘過食屎

補充

d隱藏做得幾deep
似z1 bx ux嗰種

IdolM@ster

想問下今集勇者王係咪冇後繼機？ 咁佢未要一招風起雲動用到尾？

有鎚仔架嘛

隻啲啲冇晒聲氣

普版冇虹之彼方

鎚tv都有

可能佢無睇過

有冇邊集機戰係有始源勇者王

出銀河英雄傳說， AOZ,太陽之牙同魔境傳說？

拎左
4x問你幫邊面，2邊都唔幫，就拎晒

W有
其實唔知

alpha3 W

見到上面有巴打講dlc
我想問係已經知dlc出咩？

唔該兩位

W好玩

我就到 4頭定 幾 ?

如果有返鏡高達出黎，個配音應該都配唔返

同以往一樣係d支線劇情

搬貼吧

邊到報名做法撒麗娜碌管

習慣每 round save 無事

switch

上集唔係普通ace炸咩

1周目除左幾關隱藏關乜鳩隱藏都做唔到

冇乜留意
vxt開始仲有冇地對空 空對地動畫差異

真三一 5改 + 160氣 + Critical 已經打到得返千零二千，然後主角4改助攻搞掂

留意番一陣有生放

我估條友將ace 同 gace搞錯

用exc 3 暴擊 加支援
專登用 阿爾卡迪亞號 打撚爆條傻仔
同我艦長玩

我都有諗過，但係未改到隻艦啲武器淨係5改咗部機

0改 都打爆 艦長 我玩到ace

隱藏等疾風之翼好d
佢會親自試

冇
阿伯X4一黎就Soul唔係V
成集Skip左

立繪崩撚左不了

『スーパーロボット大戦』生配信番組『生スパロボチャンネル』
9點開波
陣間一邊打一邊睇住佢講大話

強烈警告你地唔好入去劇透班日本仔

會點

翻版正日哥

太子爺

舉報把啦

小關配得多阿福（小夫）把細路聲
真係感覺上唔返以前把聲

...

特約佢老母咩臭閪

林友德個ace好痴線 指揮內每rd加5氣

阿寶咁遲出場都唔比佢抖下

機戰V已經有，所以果陣大和號同撫子之後
多數出林友德

me打左十年機戰，第一次見林sir戰力突破天際

洗唔洗一黎就播我炸locker比老婆打

關智一成日食煙仲點keep到聲啊

冇og既生放

我代代都練勁林友德，以前有Map同核彈，本身又夠硬淨同聲優加成

拎ggg啲bgm比真.ggg用
搞到而家次次用佢都開黎睇

有無人練Arhan 果部 ? 後期有無用

我
五改都好大力

係度玩DD

鳩玩入到隱藏關

呃錢 課金驚 招都要抽

石丸甲兒>森久保甲兒>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>赤羽根

咁佢都有配佈的
不過唔抽行到幾遠就
當然唔係pvp的話平衡問題應不大

睇黎打完

有冇今集生日表？

睇黎T可能又係得五分鐘

主角機4格位，裝個指揮官落去好似幾好

出銀堡㽮就抽

又奧米加

難道老馬部新機係星機

岩岩買左
等夜d先一次過入code玩

釘宮>>>>ALL

我玩咁多年機戰未試過咩精神都唔開命中回避會高過北辰

宇宙騎士︰

omega 0083會期間參戰

樂園追放有咁勁咩

搵人開post

go

我還可以的
定係欣直巴你已經搞緊？

有冇人玩omega

你開 我未整 btw呢個post個 Q&A同你第一個post有少少分別 你引用返呢個就ok

我有留意到

臭雞

我已經將釘宮變成一線打手
Btw，我入左V隱藏關啦

右下個樣ok 利申有抽到

一大班男人係到討論賣肉肥婆做咩

剛好講T之前開到

個頭設計唔錯